[急]仲有2個白宮聯署未夠數啊大家快啲幫手啦

制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

利申我唔係開聯署嗰個人
前日約左個啱啱返到香港嘅fd食飯
然後我就share之前蘋果有個6大聯署嘅報導

發現其他都夠數
係差呢兩個
大家幫幫手
唔好放過港共奴才呀

push

推

Push

幫推 ，已簽

pish

P

推
大家禁幾個制乍

記住確認電郵

PUSH

Done

推
仲差好多呀
記得email confirm

Push!

signed and push

即簽

幫推

岩岩簽左

快簽呀！

推！

done.

第一個個標題戇鳩啲

簽左第二個

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

已簽！

返工冇乜時間mon住,
感謝紫菜巴幫手推po
大家未簽快啲簽
記得share去fb tg ig

Push post

唔好簽完就算呀 記得share 出去同埋狂推lost

唔好簽完就算呀 記得share 出去同埋狂推post

Push

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

唔係話打擊士氣 講真 簽左十鳩幾個 個個都冇回應既

done

推！！！！！！！

Push
兩個簽哂

Signed! Push!!!

手土

signed

1

E2條真係好重要，一定要簽。

Pish

簽左

快

Pushed

推啊

簽咗 推

簽咗

doneeeee

簽曬

香港加油

幫手一推再推

推 利申:見到哩個post就簽左

推爆佢

仲有50%

已簽，推！！！！！

Signed

都冇一次有回應

Signed!

簽晒 推

Posh

推 已簽

即做

26463 & 41541，

晒ed

𠵱兩個實在過之前嗰啲
睇人仆街最開心

Done and share!
推呀！

已簽

Push 啱啱簽左

收到！！

Singed

推啊！

6

signed and shared

Push!!

2

老老實實，呢兩個聯署先至緊要

班賣港賊成日賣港賣得咁開心

退休之後就拍拍patpat 就去外國住

仲要成日吹吹奏大灣區

既然呢班友咁撚愛國

佢哋世世代代都要留響大灣區！

已簽,推

LM

Signed
屌個數仲爭好撚多，幫手啦大家！

你個topic中文改做要求中國停止干預會唔會好啲

咪住我頭先都冇睇清楚
究竟呢個係真心膠定曲直難分
要求美國停止干預香港?! 認真?!

冇嘢喇我㩒入去睇到係stop to intervene
我自

用力一推

推!!!!

翻工即做

仲差咁遠

一半都未到

推！

推推

各位，呢兩個聯署先緊要呀！

幫手推

延伸閱讀

【引渡惡法】《星期日泰晤士報》：英籍警司指揮鎮壓成眾矢之的 英網民：若他們回國應該要坐牢

快簽 : revoke 林鄭一家英國籍

己SIGN

呢2個都簽哂頂盡1分鐘搞掂

差好多人呀，用你幾十秒時投票同確認Email都咁難？咁快就氣餒？咁㸃守護自由呀。

26/6 一定要出黎

推啊,點解咁少人咁既

Done 推～

條數好似無郁個咁

oush

G20前簽夠數

支持 已簽

屌你老母簽曬，爽啊

大力推

檢晒

點擊可以仲未夠？推上宇宙

push
條數好似冇郁過咁

係囉，點解

簽名啦
制裁違反美國利益的香港官員

拒絕香港違反人權官員簽證入境

campaign stopped？

覆錯post，自膠

cdrom, done

仲未夠? 推呀!

冇反應
亦冇EMAIL俾我
已CHECK所有MAIL BOXES

有時要等一日
我平時返長通宵
之前sign 完等成晚都未有email
第2日定第3日先有
記得check email

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

2 個都簽左
大家記得去響email confirm架!

上啊

推呀

推推推

123

愛自由，為自由，自由萬歲！

推！！！！

夠數都要簽呀。

簽埋呢個!!
反DQ! 抗議港府對候選人政治審查

Up

【 突發】點解要搞627？(重開)

推

【 突發】點解要搞627？(重開)

.

pish!!!!

仲未夠 推

撐

627 不見不散！

屌完全唔夠人

即刻幫手9po去其他帖